艾美利換logo示忠 Emery發音似Emirates

【體育】新時代來臨，阿仙奴新領隊艾美利已急不及待向天下兵迷示好，深受歡迎。

46歲西班牙人艾美利（Unai Emery）取代雲加，成為阿仙奴新帥，馬上Twitter更換logo，用上球會的會徽，同時更新了個人資料。

艾美利急不及待展開新里程，在官方消息發佈後，已把所在地由巴黎改為倫敦，暫時看來甚得兵迷歡迎，更有網民列出近5季的捧盃數量，這位兵工廠主帥已有10冠，比起哥迪奧拿的9冠更厲害。

除此之外，兵迷自行「發現」艾美利與阿仙奴的緣份，像22年前的雲加一樣，相信這是天作之合。雲加的名字Arsene，與阿仙奴的名字Arsenal只差一個字母，同樣地，艾美利的姓氏Emery，與酋長球場Emirates的發音非常相似，令人覺得他是真命天子。

成班阿狗輸波輸到懞撚左

天降祥瑞

Emery Stadium

迷自行「發現」艾美利與阿仙奴的緣份，像22年前的雲加一樣，相信這是天作之合。雲加的名字Arsene，與阿仙奴的名字Arsenal只差一個字母，同樣地，艾美利的姓氏Emery，與酋長球場Emirates的發音非常相似，令人覺得他是真命天子

笑左, 勁似D 迷人撚上腦咁

咁都有得J

愛美麗

唔好自製笑話啦

LM bin c

mary

比雲加搞到痴撚哂線

吉兆!

輸到仆街之後—>Enemy

阿仙奴球隊成績浮沉多年，阿狗平時都係靠腦內小劇場過日子，搞到班阿狗D思想好跳脫

柒到

佢應該入航空公司做